揾男女朋友可以接受到差幾多年？

有無人會覺得自己男女朋友一定要大/細自己幾多年至得？
幾多年就接受唔到咁

中意姐姐 大我兩三年最好 但女人好似唔太中意細過自己既
妹妹都無所謂 但思想唔成熟就好大件事

依加好多都係女大過男

十年以內 溝通到就得

十年內都ok

5

三年內啦

4-5年最多

我大我女友14年

男朋友大我八年都得
細過我就不了

4年

最多大我兩年
細就只要成年都ok

有邊個唔想

大我十年內都ok

食靚妹

男友大自己13年都得
細過我/同年唔接受

咁又唔好咁講
好似我咁 唔會介意男人青春呢回事
只係介意係咪當我寶咁錫

我係唔明啲男人點解話自己啲青春都值錢
其實我一啲都唔介意
我只係20頭
寧願搵一個30幾 唔會話自己青春都值錢既男人一齊
都唔想搵個年齡相若 係咁話自己青春都值錢既男人一齊

男人老狗話自己價值在於青春真係好肉酸
明明男人最大吸引力都唔係美貌上面
而係心智/保唔保護到女友

搵男朋友一定要大過自己啦
同年既多數幼稚

最緊要唔好細過自己
好少細過自己嘅男仔但又成熟識諗
可能我未遇到掛

10年內

男朋友大我37年 原全無問題岩話題

男男？

1年頂盡

我接受到15年差距

大5-10年

我23 女朋友41碎

最好同年，大我一至三年或者細我一，二年都冇問題既

其實最緊要岩傾
試過男朋友大九年
不過未試過細過我
最盡接受到2年
前提要識照顧我

+3
-6

我同你女友都差唔多歲數

中意過大兩年既姐姐
又中意過大8年既姐姐
佢地都當我細佬
但明明我搵錢叻 又勤力

大10年以內 細過不了

差10年都冇問題

最緊要相處舒服
同宜家男朋友差6年

lm

無話接唔接受到，有Feel 就可以。
今年 24巴 , 22個陣識到個大19年既女朋友，我22佢41, 但係佢保養得好好，又同我好夾，成熟，又教到我野，好岩feel , 屋企人都無反對。（女朋友同老母差唔多歲數）
雖然今年最後因為一D事分咗手，但都係一段好難忘既感情。
我覺得真係年紀無乜所謂。

大/細10 年以內

巴你真識食 佩服你

條女最好年年18

5年內都可以

女仔細人地4,5年會唔會嫌人𡃁妹？

女朋友最大頂多同年，下限係細10 年，5年內最好

而家女朋友同我同年(左手)

以前淨係鍾意大過我既男仔 (大2年最好)

呢兩年又開始覺得細1-2年都ok 開始無幼稚過自己既感覺

利申: 廿中

4 5年小事，上面有巴打差14年。
我ex細我12年，而家條女細我10年。

溝通到就得。

大我十年內
細過我就不了

點會，你話18同13，4就話姐

條女大自己6年

幾個都係差8－10年

緊係7，8年拉，好似sing仔食caca咁